將隻手指放係盞燈上面照住覺得好似睇到入面咁

係咪得我一個咁弱智

ching真得閒

唔係

細細個果陣會

唔好以為識發光就唔洗BAM